衝擊立法會遠遠不及林鄭衝擊香港法治嚴重，為何只許林鄭痾屎，不許港人放屁

納Dee ho ball

正皮

中華民族四大偉人，朱元璋，孫中山，老衲，貧僧

老納唔出膠post

衲衲好想丁你隻女人手

二百萬人遊行完畢，但我哋連烈士個祭壇都保護唔到，我哋究竟贏咗啲咩？

血債不能票償，堅持四大訴求，不撤不散︰

1. 撤回《逃犯條例》修訂
2. 收回6‧12「暴動」定性
3. 撤銷有關所有控罪
4. 追究警隊濫權。

衲dee 出去未